哇SOMI搞乜

以為雲迪

邊忽似==

投hk protest yes, 投no bts

投左bts 支持v仔

講真bts想上幾時都得，但是香港運動唔係，請放下私人感情

+1

咩黎= =無聽過？

扮？ 唔能訓？

弱者先訓 ，你又唔能訓？

疤人好波

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

再叫唔客氣

想知你點樣唔客氣

ok啦 仲算係靚女一名
以18歲既年紀黎講老左小小姐...

Nancy真係屌打佢

Somi令好多

張相似比人執屍

體重屌打

飽歷滄桑🚬

你啲gif好9

佢弱智

尊重啦